{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://campweek.co.kr/detail_info_beach_1.php?qtype=TT&detail_id=2000073&keyword=전체&ptype=web'",
        "collectedDate": "2023-12-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "추암해변"
    },
    "text": "チュアム・ヘビョン (추암해변)\\n\n東海市北坪洞南部に位置する秋岩里村の前には長さ150mの美しい砂浜がある海辺がある。 この海辺は海岸絶壁と洞窟、カルバウィ、カルバウィなどの多様な大小の岩島で壮観を成している。 水深が浅くて家族単位の避暑地として適しており、静かな雰囲気を持っている。 この海辺は優れた景勝地として知られており、海金剛という名前でも呼ばれる。 高麗時代の恭愍王10年にはシム·ドンロが建てた亭子である「海岩亭」がここに位置している。 三陟シム氏の始祖であるシム·ドンロが官職から引退した後に建てたもので、ここは地方文化財に指定されている。 秋岩には東海市と三陟市の境界海岸にまたがる観光名所であるチュアムもある。 この岩は海に尖っていて日の出を見るのに良い場所として知られている。 眺めは小さな小山を登って見下ろすのもいいが、南の砂浜の端から眺める風景も美しい。 北平海岩亭は小さな小山の前にある小さな亭子で、四方のドアを開けておけば風が通じる板の間形式になっている。 裏門を開けておけば絶壁が屏風のように取り囲んで前には澄んだ海が一望できる。 この亭子は深東路が官職を捨てて降りてきて弟子を教える時に建てたもので、前面は3間、側面は2間の規模を持っている。 屋根は八角形の入母屋造りで、前面を除いた残りの洗面は壁を作らずに開放されている。 ここにはソン·シヨルが徳院に流刑中に残した「初合雲心経典師」という文が残っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この海辺はどこに位置していますか？",
            "answer": "この海辺は東海市北坪洞南部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この海辺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この海辺は海岸絶壁と洞窟、カルバウィなどの多様な大小の岩島があり、壮観です。"
        },
        {
            "question": "この海辺はどんな人に適していますか？",
            "answer": "この海辺は水深が浅くて家族単位の避暑地として適していて、静かな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "この海辺はどのような名前で呼ばれていますか？",
            "answer": "この海辺は海金剛という名前でも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "海岩亭は誰によって建てられましたか？",
            "answer": "海岩亭は高麗時代の恭愍王10年にシム・ドンロが建てました。"
        },
        {
            "question": "海岩亭はどのような場所ですか？",
            "answer": "海岩亭は秋岩里村の前に位置し、ここは地方文化財に指定されています。"
        },
        {
            "question": "チュアムとはどんな場所ですか？",
            "answer": "チュアムは秋岩にあり、海に尖っていて日の出を見るのに良い場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "北平海岩亭はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "北平海岩亭は小さな小山の前にある小さな亭子で、風が通じる板の間形式になっています。"
        },
        {
            "question": "北平海岩亭の屋根の形は何ですか？",
            "answer": "北平海岩亭の屋根は八角形の入母屋造りです。"
        },
        {
            "question": "北平海岩亭には何という文が残っていますか？",
            "answer": "北平海岩亭にはソン・シヨルが徳院に流刑中に残した「初合雲心経典師」という文が残っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 375
    }
}